[順應連登民意] 有線推出新聞台月費套餐

抵屌喎

70蚊都唔使已經全包先正

唔係有fan tv?

奇妙電視冇24小時新聞台
呢個包埋CNN、BBC、CNBC同彭博
好撚屈

痴線

認真抵，有線新聞幾好睇
利申:2xx 家用plan

而家永升亞洲入咗主會唔會變奶共新聞架

cut 唔cut 到架?

70蚊真係正

收費電視公司自己承擔後果

但佢係改公共天線入定改用fiber入?

呢個真係要等有線回應

係咪可以就咁用app 睇都得?

侵侵張相

暫時都未奶

一來就算日後倒退都好難衰過cctvb, 叫揾個相對最好既俾老野睇

二來個人講只計堆英文台都值

其實果堆英文台你買AppleTV都睇到，我而家就係咁睇

竟然

抵屌
但而家有線天線睇到港台電視未？

留名

吓
今晚試吓先

包BLOOMBERG抵WOR

返屋企有時為睇news唔洗特登login bloomberg anywhere

高清

三年前68.9 果時得標清4:3

當時完左約自己唔記得cut, 比左幾個月14x蚊

當年個廣告

點解今次唔係77.7

如果唔洗簽約，100蚊都制
整個apps係個Android box睇已經無撚敵

Bloomberg, NHK World AppleTV app一定有live feed，我經常睇

CNN, Reuters, BBC我無記錯個app都係有live feed

屌上左有線個網之後，fb即刻出有線個廣告

最好唔好篤fb廣告

下 now 88蚊已經睇到中文電影台 hbo fox
now新聞同財經係送

cut唔到

我只係禁左呢個post條link，fb就出左呢個廣告

Now88蚊乜都有堅係屌打佢

新聞質素係重點

會唔會仲係好難Cut

有線最值得睇同長時間 loop 既 Channel 都有晒

中文電影台就晒氣啦

正wor

我五舊plan🤷🏻‍♂️

69蚊係比新聞剌針嘅

洗唔洗又裝機頂盒，部電視已經冇窿插

我三百幾

其實唔覺now新聞差過有線

唔好人講乜都信, 我用左 cable 都好多年,
中間都 cut 過,
其實跟返佢個 procedure, download 張 form.
要 cut 一 d 都唔難..

最好有埋野生頻道🦁🐻🐼🐨🐯
有粤語😀

認真 所有連登仔付出少少買比屋企人睇啦
一個月幾十蚊 唔好俾佢地日日睇cctvb 洗腦

可唔可以出收費app?

數鳩中共方面有線高一兩班, 我覺得

exactly咁諗

叫藍絲養起佢囉🤷🏻‍♂️
而家睇係摸索緊條路點行
玩膠膠地大中華咁

多d人裝
咪多d牙力同老細撐
可以親民主立場多d囉

Fake news BBC CNN

即刻登記左兩年
淨係睇樓盤傳真都值

其實有線如果日後夠guts, 將新聞台有財政獨立咁拆出黎
應該仲多人buy

抵

要用埋noscript block 埋xss 先防到

良心傳媒

唔係掛？低於無線？

屌，五毛黎

呢度啲人都係得把口多
Vip佢地都屌屌聲會捨得比68蚊睇新聞？
見到樓上已經開始搵藉口唔裝

Now一樣有首都專線 經緯線 新聞極客
數中國 數香港
最近有番新聞智庫 對呢排嘅新聞深入探討背景
我覺得真係有heart過有線
只係大家一早已經比有線最好嘅諗法洗左腦
冇去了解過

最後又睇下幾多人subscribe

覺得now好過有線你咪裝now囉, 最重要係唔洗淨係睇得cctvb姐

裝now或者裝有線都好過樓上隻五毛話cctvb好過哂寧願捐左佢啦

now新聞都高質，但冇高清

呢個YouTube channel每日都會更新奇妙電視既新聞
有Cable早晨 12:30有線新聞 新聞最前線
有時會有十一點最前線/十一點半最前線
奇妙電視個app冇upload新聞
想睇新聞就用有線電視app或者睇呢個YouTube channel啦

now個政情做得唔錯

用緊$800年費流動用戶

有CNN冇Fox？

$68.9 月 雨傘已經做過一次啦

now news and cable news
why not both??

now新聞個app可以當收音機咁聽新聞

而且重點免費

仲係六十幾蚊幾撚抵

咁有線fb 都有得睇，你覺得貴咪睇fb囉
有啲撚樣真係好撚奇怪，$69個月都要彈三彈四

有五毛、有now打手
網上咩人都有
睇開d啦

好耐冇睇有線 , 係咪唔駛轉 hdmi ? 可以直接禁台號？

包埋BBC同彭博嘅話真係好撚抵

有線打手可恥

呢個係重點
2018年但個畫質好似仲係2007年高清都未普及咁款

上面咁多打手

大種乞兒

話之cable定now
俾到高質新聞就抵俾架啦
爭乜鬼

冇人話now個新聞差
但規模同質素嚟講有線始終完勝
而且now有得免費睇 畀錢買多個新聞台唔得咩
Now個畫質的確令人卻步
如果唔係住緊hall都會裝呢個plan
利申：有畀錢買手機plan

支持正版啦屌你，人地已經出平plan俾你買，個個又話有線新聞點高質，又話要支持又盛，幾十蚊都唔肯攞出黎，仲要睇翻版channel，助養偷人節目既人，仲好意思講出黎

求真價

咁貴，咁計 app 版仲平…

我覺得 now 詳細 d

有出呀…7xx 一年，有新聞台、體育台果 d

now 好過有線但唔使裝，now 新聞免費都睇到

流動版有呢堆台

佢本身擺喺奇妙台播都係預咗免費俾人睇
照你咁講人地up新聞片上youtube做archive都係做翻版?

apple tv有BbC news 咩？

講左個channel淨係upload奇妙電視既新聞
佢自己個app唔upload新聞節目重溫
奇妙電視App直播勁低畫質
屋企連77台都搜唔到
個channel又冇開廣告牟利
我睇返佢係奇妙台播既新聞有咩問題

歡迎收睇新聞最前線, 我係王巧, 我係游安怡

如果唔使24 like 佢官方Facebook都夠睇啦
其實俾錢就係要24

正

cut唔撚到

個app寫得好差好核突

張圖唔係apps
係登記網黎，話你知有乜台

淨用apps $798 1年

但安裝有線$69，就送理apps.....
即係$828 有兩樣野...

唔係講緊依張圖，講緊佢本身I-cable個app
同其他新聞app差幾皮，又慢，介面又差，睇直播個陣竟然hide唔到上面status bar，又成日播完廣告播唔到片

明明前兩日個post個個都話有就即屌
宜家班人又咁多藉口
真係唔好信連登仔

都係打手je
大把人見到link入左去屌

連登仔邊會比錢

好慘呀班marketing

cut唔cut到先?

唔裝部機，剩係apps睇得唔得

留番黎找叫雞條數好過la

true

如果 app 版都有純有線新聞台 apply 就好

唔洗講野 即刻申請

咁整咗有線又唔會蝕既，起碼多咗班客睇新聞台先

好驚CUT唔到

翁靜晶都CUT唔到,
好大陰影

最後有人拿刀上去先CUT到
我唔想到最後要拿刀上有線

奇妙係咪用有線新聞

如果用apps， bloomberg都有仲大把野睇添

想訂有線或now都係想開電視唔洗睇cctvb啫

係

俾69一個月好過傳真社兩千幾蚊一年

偷呃拐騙死窮撚
個個支那移民/移民後代扮本土

FUCK!

有幾個新主播幾正

林善懿樣ok嘅，表現進步過以前，以前都食幾多螺絲
李淑欣同陳佩霞好似都係2017年加入。
游安怡唔知點解聽佢報新聞有種好奇怪感覺。

有線而家易cut好多啦.....

痴線幾十蚊一個月仲想點
有線新聞依幾年有幾高質真係有目共睹
竟然仲有人話now同有線差唔多
其他台唔敢講，講新聞有線屌打囇
淨係睇2017新聞回顧個post都知啦下話？now有冇呀？
你話我打手都係咁話，全香港良心媒體真係得返有線

利申:有線開台屋企就裝咗

Now係李家喉舌，咁都有人吹捧

李淑欣GF feel
林善懿就欠笑容，有時非常黑口黑面望住鏡頭，令人睇到驚 希望多返D笑容relax啲

暫時呢期最好睇就佢2個

可唔可以淨係用app subscribe 呀 唔想又整多舊盒係屋企

睇女就唔好睇新聞啦
俾cctvb教壞晒

雖然有裝 now，不過都會轉去奇妙電視睇 cable 新聞

裝

林善懿算好笑容啦
陳雅怡真係黑面到趕走觀眾
Btw,真係欣賞稱讚嘅話係唔應該討論佢嘅樣貌
而係佢夠唔夠專業,帶唔帶動到觀眾了解個故仔
好似83台班花瓶得個樣
好多人識但冇人記得佢報過咩新聞
遇著911呢類突發新聞一定口啞啞

我認真有興趣
留個名先
聽日再睇details

靚女主播我都唔清楚係有線帶起定係CCTVB帶起。
不過當時搞到傳媒瘋狂報道就一定係CCTVB。
2003年趙海珠報1830，同一年一本便利，壹週刊，忽周同其他報紙雜誌瘋狂報道，高登同其他討論區好多佢嘅討論貼圖。
不過呢個先例一出已經返唔到轉頭。以前上1830無跑過好多年街都唔駛有得做，而家搞到主播係賣樣，D相貼去FB/IG將情況變本加厲。分分鐘將相貼上FB/IG係袁狗特登想咁做，以我所知唔少CCTVB記者都係咁。有線個D除非轉頭像，更新timeline，或者自己將指定post public，否則IG/FB好多都係封鎖。

有線搵model曾美華黎讀稿係一個污點

得林善懿陳海雯public

陳海雯FB唔係public，可能另一個FB public都唔定。

本身用緊cable上網同電話
想問下洗唔洗換過條天線？
天線個位比傢私封左

CS真係好撚差，我4日前send email去佢sales department問係咪用HDMI線，
咁撚簡單嘅問題到而家都未覆

有生意都唔識做
難以想像cut線要用幾耐

我裝左高清家庭組合117 , 都唔錯

有線都吹奏 cls

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

普通新聞, 上網都有得睇,
1. 點解要比錢睇 ?
2. 佢包埋上網 ? 用 HKBN 上網, 睇有線新聞得唔得 ?

一來支持， 二來方便， 開電視唔洗揀tvb., 屋企有班睇慣tvb既更應該要裝

無信用卡
點訂閱有線新聞流動版?

拎張tap&go

咩黎?淨係識買apple 增值卡

淨係有線中國組揾命博, 都值得你每個月俾少少 la.

google啦

正確d係cctvb極度垃圾有意洗腦

去咗佢個網頁，合作商戶無有線電視
send 咗email問有線電視點做

有分析指、有評論認為
其實全部係袁志偉/中聯辦個人意見

tap&go可以當信用卡咁用

加埋央視同環球時報。

因為新聞刺針
決定join有線

你屋企人識上網睇有線?

每日新聞全部係美國點點點衰 支那係冇壞新聞 袁志偉仆街到

個盒係咪1080 HDMI?

一個月前cut有線。 cut 都唔難，上網搞就cut 到。

上有線個網，入帳戶號碼同密碼 login ，可以選擇終止服務，click 左就可以confirm 。

跟住終止服務，就可以選擇交機頂盒方法，自己交指定地點得，亦可以約時間上門收，約上門收就要50蚊服務費。

我個有線機頂盒就駁住天線，我唔搞就上門收算。

而家估唔到出69蚊優惠，咁都幾抵，但要簽約就唔考慮了

已cut有線

等班睇tvb既廢老多d北上重好啦

啱啱join咗，上網登記，
想問下點解我睇到所有台包括av ?
明明淨係揀$69 plan

無用。
我有個親戚不時會上強國旅行，探親。
佢撐689，親共，睇東方，有裝有線。
佢成日覺得支那科技好勁，支那好靚，例如話高鐵好過新幹線，支那做到超光速美國仲係試驗階段，華為機用德國Leica。

心諗你個有線不如送比我睇仲好，淨係09／209就夠。
要將無線變到以前專業，真係要一次大換血。

公司窮到連bloomberg anywhere都無得用
我都想有

你係咪掉轉左黎講

anywhere 唔洗額外比架wor

新移民

X2

Bloomberg好似有分幾隻verson收錢
我公司用最平果個

屌，話說我裝之前冇同屋企人講，
到師傳上嚟裝我老母好震驚話裝咩，
我：有線
老母：要收錢架喎
我：我畀
老母：畀你個頭

佢驚死佢要畀多啲
明明用我信用卡申請
$69都嫌貴

想課金裝畀阿媽

訂前可以睇吓佢地中國組
真係有心做同有水準, 肯報好多其他台唔講既野

侵侵頂鳩上面兩件

有offer
1. $69/mth 新聞plan
2.$148i-cable 流動版（試用一個月價錢，簽一年約就$67/mth)
2.$191/mth 新聞+歐聯+電影+固網電話

點揀好？
求意見

？

$69 plan好似係包埋流動版
要視乎你會唔會睇波馬
電影台同電話就算啦 廢事日後有排cut

1.係
2.唔睇
3.阿媽要用固網電話

有D興趣 好冇申請呢

我剛剛申請咗

星期四裝咗解碼器
今日都未有得睇
打俾sales佢話今晚凌晨零時零分先有得睇
我問番cs咁星期幾開始計
佢話星期四
仲話俾咗discretion 我先咁快有得睇

仆街而家先留意到優惠期至1月23
如果而家先申請既話月費係幾多

我1月23號打上去sales話優惠至月尾
我1月24號先申請
1月25號俾錢及裝解碼器
但到今晚十點都睇唔到有線
技術支援初初以為係技術問題
而家check 到account status係pending
唔知係唔係同優惠期完咗有關
建議你有心裝即刻打上去問清楚

個網度寫1月31WO ...........

唔該巴打
聽朝打去問問

睇過有線同cctvb新聞會感覺好明顯分別
有線報新聞d用詞正常好多
但cctvb報導泛民黃絲果類新聞，用詞明顯偏激負面好多
同埋有機會要睇下有線中國組
睇完你會好疑惑班記者點解仲有命生存到

利申：cable用戶10年+

無click入條link唔知有線延長左
因為樓主幅圖係寫1月23

我申請117果個用電影劇集吸引屋企人keep住起有線

咁點解我account status係pending
要discretion先可以在十五分鐘後有得睇？

巴打申請左 覺得app同部機點
你問下有線喇 唔係比左錢冇得睇

準備月尾前狗衝

尋日問佢，CS話有d地區要安裝解碼器後24小時先有得睇
今日技術支援部check咗成個鐘先發現account status係pending
CS仲話零時零分俾我睇係discretion

終於睇到喇
個app好清
解碼器畫質不錯

有得睇好快啲睇，都唔知仲可以維持到幾耐，明顯睇到佢地賣左盤之後資源少左好多，好多直播時段已經轉晒錄播，某程度上除左中國組，刺針呢幾個皇牌節目，其餘都係吊緊命

d人講架咋 真係出又係唔幫親

前面陰啲陰啲反有線都唔知咩心態

有幫襯

聽晚裝 因果巴打有錢分?

得返一日

我被騙了

why

Sales又話裝咗之後幫我傾固網電話優惠（因為我都係用有線寬頻固網電話）
點知而家日日都搵唔到佢
我直接打電話去續約
講明係有線電視用戶
結果一蚊都無得減

要裝機?

可以選流動版優惠
$67一個月

sales? 你有線電視上網自己登記定sales幫你登記

我打銷售熱線搵sales

一樣價錢？ 上網登記有得回200蚊

續約都好似有得扣100蚊

我貪心想要固網電話優惠
因小失大添

佢係用天線定network盒

盒子

點解要插上網

翻睇過往7日節目

要呢d台就$117

遲左一日添

流動版啦，每月$67

以前裝now裝有線全部俾新機俾新遙控
依排裝就全部用過舊重好污糟， 兩間野好唔掂？

要求換機？

新裝呀

也可以要求換掛

用到就算，換都會叫我去佢公司換，太麻煩不了

過咗冷靜期未？未過打上去叫佢派師傅換
否則cut機

琴日裝

好似有7日冷靜期
不過cut機要俾番手續費

算啦， 遙控抹吓ok

屋企有now新聞組合

幫李氏家族塗脂抹粉

兩樣都有

$117有咩台可以睇
有無discoverychannel

本身有Now好多台，最後都訂埋有線 當係課金比有線新聞部支持佢哋

無

今日收到確認信
26/1/2017先開始計我錢

係唔係個promotion已經完左

Yes

我31號中午裝，今朝都話我無訂購電影台， 明明我裝117蚊個plan

p. s.如果屋企有老人家，裝117 好過之前69 個新聞組合， 吸引佢地keep 住睇有線

裝117高清組合 啦，

Cut唔到

要辛苦你打上CS

因為有線新聞中國組質素高， 我申請咗個高清家庭電影組合， 多幾個高清電影台。

點知裝機兩日後都睇唔到果幾個高清電影台， 話我無訂購， 咪打去CS問咩事。

但有線電視技術支援CS真係世界級垃圾無禮貌，先唔講每次打去都要聽成幾分鐘音樂候接錄音先有人聽電話， 頭兩個CS完全垃圾無禮貌。

第一個垃圾CS不斷重複話"你個plan無包" x n次，唔會幫我查咩事， 我重申我當日睇宣傳有包， 最後講到我都以為張宣傳圖片有隱藏字眼誤導訊息我俾張宣傳圖片fake鳩咗；

我翻睇好多次宣傳圖片， 加當日登記後send黎既確認登記電郵，好撚確定有包幾個高清電影台再打去， 又聽幾分鐘音樂候接錄音， 就到個女cs聽。 依個重痴線， 我一開波話你地系統食鳩我幾個台，佢話系統咩都查唔到， 要我電郵當日確認登記電郵俾佢， 我駁佢電郵係你有線系統send出黎你地會無紀錄？ 佢堅持無， 咁我要佢上有線主頁搵個宣傳圖片， 佢要我逐個step教佢， 其實你係咪做tvb唔係做有線？ 後尾我入lift就斷咗線。

我再打去又聽幾分鐘音樂候接錄音， 又係個女聽， 重複以上過程， 等咗好耐先查到係技術問題， 我就係知係技術問題先打黎技術支援， 但頭兩個cs完全無意圖想幫我。 不過又因為技術問題只能幫我開返其中兩個高清電影台， 另外一個下星期先搞到。

我問佢有咩賠償， 依3個高清電影台係個高清家庭+高清電影組合既重點黎， 竟然無俾我之餘重要我打n次電話等咁耐先有正常人幫我搞， 個CS話要先研究個情況先能做決定， 咁我話ok.

有線電視技術支援CS真係世界級垃圾無禮貌， 有線新聞中國組點高質都會俾班垃圾cs趕客，屌

所以咪話辛苦你 我都被玩了兩日

睇左有線 10年係正既

我裝機時交咗兩個月月費（$138）
而家又收到信叫我交第二個月月費

我打完電話就明你點解用"辛苦"兩字

又要打電話

我決定唔理佢

同問

試睇， 睇多幾分鐘就無

免費睇兩日

唔該哂

登記咗$69未裝，依家又心思思想上$117多幾個電影台

117啦， 有電影劇集， 啱屋企人睇

啲電影台全部都係重播舊戲
所有新劇而家都擺喺奇妙播先
就咁新聞台就夠啦

最主要係我原本有Now同買齊曬啲電影台

竟然， 蝕咗

一樣雙機， 我自己都有netflix